[
  {
    "tag": "",
    "type": "認1",
    "question": "画像に含まれるユースケースの数はどれですか？",
    "answer": "5",
    "choice": [
      "4",
      "3",
      "5",
      "6"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "認2",
    "question": "画像に含まれるアクターの数はどれですか？",
    "answer": "3",
    "choice": [
      "3",
      "4",
      "5",
      "6"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "認3",
    "question": "画像に含まれる関連の数はどれですか？",
    "answer": "5",
    "choice": [
      "4",
      "5",
      "6",
      "7"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "認4",
    "question": "画像に含まれる包含の数はどれですか？",
    "answer": "2",
    "choice": [
      "7",
      "5",
      "6",
      "2"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "認5",
    "question": "画像に含まれる拡張の数はどれですか？",
    "answer": "0",
    "choice": [
      "0",
      "2",
      "1",
      "3"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "認6",
    "question": "この画像の汎化の説明として正しいものはどれですか？",
    "answer": "アクターの汎化は含まれるが、ユースケースの汎化は含まれていない",
    "choice": [
      "ユースケースの汎化は含まれるが、アクターの汎化は含まれていない",
      "アクターの汎化もユースケースの汎化も含まれていない",
      "アクターの汎化もユースケースの汎化も含まれる",
      "アクターの汎化は含まれるが、ユースケースの汎化は含まれていない"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "認7",
    "question": "この図に含まれる正しいユースケースはどれですか？",
    "answer": "通帳を記入する",
    "choice": [
      "ATM",
      "通帳を記入する",
      "振込依頼者",
      "カードを挿入する"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "認8",
    "question": "この図に含まれる正しいアクターはどれですか？",
    "answer": "他銀行",
    "choice": [
      "銀行社員",
      "通帳を記入する",
      "他銀行",
      "ATM管理者"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "認9",
    "question": "このシステムの名称はどれですか？",
    "answer": "ATM",
    "choice": [
      "オンラインバンキング",
      "ATM",
      "口座管理システム",
      "暗証番号を入力する"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "関1",
    "question": "システムがユースケース「通帳を記入する」機能を提供するのはどのアクターに対してですか？",
    "answer": "預金者",
    "choice": [
      "他銀行",
      "振込依頼者",
      "預金者",
      "利用者"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "関1",
    "question": "アクター「振込依頼者」が直接行う操作は次のうちどれですか？",
    "answer": "口座振込（振替）を依頼する",
    "choice": [
      "暗証番号を入力する",
      "預金者",
      "口座振込（振替）を依頼する",
      "通帳を記入する"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "関2",
    "question": "「預金を引き出す」ユースケースと「口座振込（振替）を依頼する」ユースケースが包含しているユースケースはどれですか？",
    "answer": "暗証番号を入力する",
    "choice": [
      "カードを挿入する",
      "通帳を記入する",
      "暗証番号を入力する",
      "預金を引き出す"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "関2",
    "question": "「暗証番号を記入する」ユースケースが包含されているユースケースの組み合わせで正しいものはどれですか？",
    "answer": "「預金を引き出す」と「口座振込（振替）を依頼する」",
    "choice": [
      "「預金を引き出す」と「口座振込（振替）を依頼する」",
      "「振込依頼者」と「預金者」",
      "「預金を預け入れる」と「口座振込（振替）を依頼する」",
      "「預金を引き出す」と「通帳を記入する」"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "関3",
    "question": "画像中のアクターに関する説明として正しいものはどれですか？",
    "answer": "「預金者」は「振込依頼者」の汎化である",
    "choice": [
      "「他銀行」は「振込依頼者」の特化である",
      "「暗証番号を入力する」は「預金を引き出す」の汎化である",
      "「預金者」は「振込依頼者」の汎化である",
      "「振込依頼者」は「預金者」の汎化である"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  }
]